鄭文傑爆料之後 大家有處理中共間諜嘅準備未？

基本上證明左：

1. 有香港手足被送咗上大陸 （被捕或綁架）
2. 中共用咗非常殘酷嘅手法對待佢哋
3. 佢哋能力製造罪名證據 冇辦法由合法途徑追討

其實支共嘅情報人員水平唔係好高
六月七月嗰時好多都比人發現 不過手足多數放走 最多都係打爆電話

呢啲國安國保就係殺人唔眨眼 用滿清十大酷刑虐殺手足嘅 可能好多已經殺過人 我哋香港嘅手足

下次再見到 大家準備好報仇未？

正評 最低消費打斷手腳 手足埋佢單都唔會阻止

負評 都係要保持理性 佢又冇做過乜嘢 打爛電話就放走啦

最低消費要用返被自殺呢招

我就話直接埋佢單冇仇報
支那一定唔敢煲大佢

至少要拎資料send去美國
話佢係間諜

你唔會搵到
上次七月嗰件乜可疑嘢都冇

隻iPhone冇app的

仲要一做就要做到最殘忍
越多傷痕越好

鄧文傑都可能係中共間諜，點解英國只畀兩年簽證畀妳？

佢證供傷到中共就得
理得佢

未check 好啫，咁高調既反間，會死得更慘

爛命一條
直接收佢皮啦 頸左右兩邊好脆弱

我覺得應該要公開斬首處死

但係普通示威者照計唔值得用國家人員捉
我覺得係深藍出氣/順勢捉人強姦既機會較大既

SO FAR 遇害既係普通示威者定D乜物ADMIN/隊長/召集人先?

暫時未有出名嘅人失蹤
不過今次行動根本冇乜出名嘅人有份指揮 16年前開始好多本土激進派已經被恐嚇 我以前個小隊都有人收到裝住全家相片嘅信封

之前示威俾人捉住刪相嗰幾件一定係中共軍警
成個樣北佬加上隻電話係乜嘢app都冇

又一城收左皮呀